良心港鐵車長罷工未？狗鐵話站內冇放過tg呀！

罷呀

罷啦，你地好大影響力㗎

點解可以為呢間公司繼續賣命？山埃嚟㗎

你地揸嗰架鐵每日接載幾多市民？佢哋吸緊山埃㗎，罷工啦。

721811

公道自在人心 噚晚睇晒喇

痴撚線 記者直播影住

同狗方官方發言人一樣，影撚住都可以話冇